Scott Scout 認證哨兵消息主頻道停運

咁多位兄弟小心啲 嚟緊冇哨兵幫手萬事小心

pish

多謝佢地 佢地呢大半個月付出左好多
佢地全部都係義工 既要24小時疲於奔命又要因為做哨兵要戴耳機 用望遠鏡 喺前線做嘢面對係鬼係警犬既指摘
真係辛苦哂佢地 無言感激

多謝佢地先
話說知唔知點解要停運？

係囉，做乜無啦啦停，起碼過咗g20先？

俾人點左相？

推比多d人知

即係咩事

呢個99%可信

乜都search唔到，有無多D keyword?

大撚把人叫scott啦on9
咁撚低手link埋抹黑

其實邊關事

又開返，但入唔返去

多謝佢地一直既付出